[PS4]二手遊戲買賣區 34 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

收MHW $280

Lm

收 女神異聞錄5 中文 300
機戰og 中文 150

觀塘綫 將軍澳綫 tg:

收

locoroco $50
one piece burning blood $160
DQ11 $220

可小議 時間地點互就

放
人中6 中文 $180
人中極2 中文 $290

兩隻一齊$445

荃灣綫/紅磡站交收
Tg:

放
龍珠fighter Z 中文版 350 無code
火影4 150

收
古惑狼
Overcook

可互就交收

收
nier: automata 中文版 $250
Kingdom Hearts 1.5+2.5 ReMIX 英文版 $280

觀塘/將軍澳綫交收

收gta5 兩隻 $140/1

馬鐵線/ 東鐵線交收為佳

放mhw 無code 320$

屯元天

放人中極2 $280
油塘/九龍塘交收

收

汪達與巨像 $180

放 Fifa 18 200
地點可議

放 人中北斗 $300

放 mhw 有 code, $350
馬鐵線

收MHW $250
冇Code都得

有冇巴打知邊度有得訂秋之回憶 8 香港PS STORE會唔會上市

收BATMAN 中文 $120
巫師3 GOTY 中文 $200
屯門交收

純換game
mhw無code換刀劍凶彈中文版
ssp交收

收
Lego undercover $150
Lego 忍者 $150
Lego super hero 2 $150

中英文都得，一次過放每隻+$10

tg: ccblue

放Gundam versus中文版 $200

收

汪達與巨像 $180

觀塘/將軍澳站交收

想收one piece 無雙3 同DQ hero

交收再夾

謝謝

原價賣全新ps4 pro 有冇人有興趣？

放
龍珠fighter z 日版 $340
數碼暴龍駭客追憶 $240
Gundam breaker 3 $110
Mafia III $90

除咗mafia全部冇code

最好屯元天交收

收

古惑狼 $100

觀塘/港島線

連登仲原價賣

收

北斗人中(中文版) $300

賣
mhw 香港版 有code $360

西鐵或旺角

有意收Guam g generation
價錢～200$
請留tg或其他聯絡方法

340 mhw 有code

賣

收
Gt sport $160

放
真三國無雙8 無CODE $260

放just cause 3 150
dead rising 4 190
大埔優先

收 人中極1 $200
屯元天，沙田大圍

人中極藍店賣$148

一手$148咋

放Gundam Versus
中文

200

奧運，旺角，九龍灣MTR交收

通街貨，做乜要比你賺積分？

放
Rainbow 6 中文 $100
one piece burning blood 中文 $！110
地點互就

收

古惑狼 $120

觀塘/港島線

放：
MHW 中文版
$330

得返 Rainbow6 中文 $100

收 fifa18 $160 可議
地點 地鐵 淺藍色線/綠色線

收

汪達與巨像 $180
Beyond two souls + heavy rain $170
古惑狼 $70
Gravity rush $100
Uncharted 1-3 $100
Uncharted lost legacy $80

價唔啱入黎傾傾

無知一問 呢到可唔可以賣主機

放assassin creed origins 220
tg dddd1293

推 btw負評乜鳩

放曬

放仁王 $180
P5 中文版 $300

收 PES2018連code
$180

呢度通常一頁 九成都係尻post 所以每頁去得好快

放既永遠高2-30 收既就低$2-30

放
仁王$150
真三國無雙7 $150

九龍灣馬鞍山交收

TG : LIHKG44

.

收 海賊無雙3 中文版 $160
Dark soul 3 $150

紫色線，彩虹至油塘交收

收
東京幻都 中文版$150
P5中文版$290
交收地點可就

收

古惑狼 $130

觀塘/港島線

TG?

放fifa18 180
TG TCHHIHI

放 PS4

Street fighter 英文 100
Killing floor 中文100
Rainbow six 中文 100

Tg: wowo556

放 mhw 有 code, $340
東鐵/馬鐵線

呢樣真
之前人中極2放270推幾日都無人要

擺上FB當日就放左

UC lost legacy $80

有人放嘅 我收$100

放the last of us $100
平日旺角或荃灣交收

放
Mhw 有code $320

收 旺達與巨像 $190
中土世界 戰爭之影 $150

收

pvz gw2 100
overcooked 130

明買明賣標晒價係咁嫁啦，除非賣家出價嫁姐
一個想平啲買，一個想貴啲賣

咁有無巴打放平20-30比我

放mhw 310 有code

放Fifa18 $200
綠線交收
tg: mamo0408

賣
蛇魔2 $200
進擊的巨人 $180

TG: spoolssd

放
Battlezone 中文 $120
The evil within 1 $140

收
Beyond: Two Souls $180
Call of duty wwii

平日九龍塘交收
假日藍田交收

收horizon 180
屯元天

收Gta v
200
Tg ccyuk

收 fifa18 $160
地點可議

放真三國無雙8有code
$380

我收幾錢關你撚事咩
你收100咪收100 我照收我既80

收 DQ11 $200
Tg:mlveigar

收

古惑狼 $150

觀塘/港島線

放刀劍 奪命凶彈 320

收機戰og md中文 $150
西鐵沿線

收 dq11 中文 $260
地點互就

放
The Sims 4 有code $200

可小議 可換game 藍線 綠線交收

放
assetto corsa $180
收
overcooked 160

收mhw 320屯門/西鐵優先

收人中0 250$ 極 100 overcooked 160$

隻賽車出面全新先$199

收 人中北斗 $300

放
Horizon (3合1版） $200
港島線交收

收地球防衛軍5 300

收
機戰V 中文版 $200
PES Winning 2018 中文版 $200

觀塘線交收
有請 pm

收 人中0中文 $260
人中極1中文 $120
屯元天，沙田，大圍

收一隻the last of us $100
@LittleSpringBoy

放
The evil within 2 $220
TG: c0719476

Need for speed payback $200
GTAV $200
FIFA18 $200

收街霸5 中文 $200
互就交收

睇完個post已經分唔清係一手貨定二手貨

放

無雙 orochi 蛇魔2 ultimate 中文版
$200

Batman: Arkham Knight
有code $100

長沙灣至旺角

係咪指個個賣既價都接近一手價？
分分鐘隻碟係幾手碟

放
MHW $330 有code
FIFA18 $200 有code
紫/綠線 寶林/彩虹優先

放FIFA17 $50
港島線/將軍澳線

放uncharted 4 $160

收
七大罪 $300
汪達與巨像 $180
The Last Guardian $160

放
Battlefield1 $130
The last of us $130
龍珠異戰2 $200
Call of duty ww2 $250
藍田mtr交收

收MHW 連code $280

放 horizon (3合1版) 200
Final Fantasy XV 150

星期一至二 元朗/上水交收
星期三 旺角交收
意tg : nvmnvm

收
無雙orochi 2 ultimate $170

放
刺客 起源 250

tg？

放：
MHW $340 (無code)
R6 $100
Division $80

屯門交收

放uncharted 4 140$ bundle盒
收 人中0 280 極1 120 overcooked 160
綠線

收nba 2k18 $180
荃灣西 ，荃灣線附近都ok

收

古惑狼 $200
battlefield 1 $100

觀塘/港島線

放 titanfall 2 150
閃亂 200

收Project DIVA Future Tone 250

賣巨影都市280$ 地球防衛軍300$ 膠達VERSUS中文版200$ *全部都無CODE
黃埔站交收,有意可以留LINE或TG傾傾

賣Monster Hunter World $330

放左未

收 骰動人生中文版 - $200

收 旺達與巨像 $190
中土世界 戰爭之影 $150
Horizon complete $220

收destiny 2 100 兩隻 tg me

放FIFA 18 $200 有code

放全新MHW $350

元朗/上水交收

放龍珠fighter z 380 中文版
將軍澳線交收

放FIFA 18 $180 有code

收
Last Of Us 100

任何時間, 鑽石山站交收

MHW連code $320
觀塘/將軍澳線

放
battlefield 1 $130
真三國無雙8(有code) $320

一齊收可少議 大圍站交收

打漏左放

放初版FFXV $170 屯元天西鐵站交收(朗屏站可減$20=$150)

放MHW(無code) 300
將軍澳沿線

推

$300收 MHW連code

放KINGDOM HEARTS HD 2.8 英文版 $280

放人龍極2 270
地鐵綠線交收
tg:dasiuya

放
太鼓（淨鼓set, 冇game） 淨係玩過兩次 320
little big planet 3 120
killzone 全新 100
戰國basara 4 皇（日文）150

觀塘線交收

放
the evil with in $200
MTR 深水埗 OR 石硤尾

Marvel 收唔收？全新，未開盒

放FIFA 18 $170 有code

放 機戰V $270

放
人中極2 $270 no code 中文
Battlefield 1 $120 中文

賣
NBA2K18中(有Code) $220
Persona5中 $280

油麻地至九龍塘至紅磡

好多cheap精
想講價講十蚊我唔肯就唔要
晒我時間死乞兒

放MHW(無code) 280
將軍澳交收

收 dq11 中文 $270
地點互就

放 mhw 中文版 有code
$330

地點互就

Tg: LunJai8

自由市場唔啱價咪唔要 你啲貨好有寶？

放UFC3連code
$260 可小議
西鐵線 荃灣線交收

唔想人講價寫番絕不議價咪得

on9 幾舊水野都講價 講個十蚊 買支野飲都冇左啦 寫到明咁嘅價 唔啱價就唔好買 嘥大家時間 我撐你呀

放人中極 1 150
final fantasy 15 150
全中文行版
紫線交收

放人中北斗 $360

收機戰v 250

放汪達與巨像 $200

tg:spoolssd

收persona5 中文 $270
荃灣線

巴打 極 新買依家148咋

收中文mhw
$300

收 人中0中文 $260
屯元天，沙田，大圍

收東京幻都 中文150

tg:spiec

巴打食開屎？
定你係壓價𨶙？

講價就食屎 買得二手有邊個唔想經濟啲 你唔好話俾我聽你係為環保先放game？

明買明賣 仲講乜鬼價

on9仔 呢到不嬲明買明賣架

睇標題啦，講你老母臭閪價咩

收Nier 200 港島交收

放 機戰V $260

放
Battlezone 中文 $120
The evil within 1 $140
Uncharted lost legacy $150

收
Beyond: Two Souls $180
Call of duty wwii $200

平日九龍塘交收
假日藍田交收

放 汪達與巨象 $200
horizon zero dawn $160

telegram

一嚟就壓$20-$30

條on9仔壓慣價

收 刺客教條 起源 220
將軍澳線交收

放
人中6 中文 $180
人中極2 中文 $280

兩隻一齊$440

荃灣綫/紅磡站交收
Tg:

收sleeping dogs $100
旺角或荃灣交收

人中極 1 一手$148

beyond two souls 好似同heavy rain都做緊數位版特價，巴打可以考慮下

極1放貴過148已經見過3、4個
究竟係咩原因
高賣低買個個都想，不過我覺得都唔好太離譜

應該唔知姐

不嬲依到都明買明賣唔議價
講你老母閪價咩

放太鼓日版，開到機入到game一樣正常顯示繁中
只買兩星期，無時間玩
$300
有興趣TG

講粗口特別叻
我自己賣過幾次嘢 幾次咪一樣有人講價

你咪撚戇鳩啦
由舊登賣二手野開始到依道不嬲都明買明賣 從不議價
我賣咁多次野都無講過價
最多係遇過講得唔清楚 係中文版日文版定有CODE無CODE

死傻閪你自己做壞規距關人撚事呀

如果咁有規矩啲人一開始就唔好開始同我議價啦

放

Overcooked 160$ no code 九龍灣交收

放人中北斗 有code 310$

收
need for speed payback $200
旺角 tst交收

Hold

收火影4 中文版
$130

收injustice 2鐵盒版 要有code $250

好慘，食完屎講人講食屎無問題

得喇知你年紀細要講埋晒啲屎尿屁先開心 正經討論係唔得嘅

收horizon zero dawn completed edition $300
uncharted+ horizon + gods of war 三合一 $300
我可用古惑狼交換
有意tg liwy789

收overcooked 150
平日六點後紫綠色線

收機戰v中文 $220
edf5 $280
dark souls 2 $130

收

古惑狼 $200

觀塘/港島線

battlefield 1 $120
無雙照舊 $320

放 進擊的巨人2 $400 有code

放真三8 無code 300 東西鐵線
tg darrenx0204

收
中土世界 戰爭之影 $150
Horizon complete $220

更改要中文版

收機戰v 中文 $220
Persona5 中文 $270

荃灣線交收

收戰國無雙IV 2 繁中
$180

放機戰 V 無CODE 220

放FIFA 18 無CODE $150

荃灣或旺角MTR 交易

放
Kingdom Hearts HD 2.8 英文版 $280

收overcooked $170

放 BATMAN
1）arkham knight $90
2）arkham asylum $90
3）arkham city $90

一齊$240

地平線 $160

LBP3 $90

the evil within $120
the evil within 2 $220

收P5 $280
機戰OG $160

賣drive club $100
海賊無雙 (中文) $190

TG Ted7y

放
COD WW2 $240
綠色線交收
Tg:

放機戰 og $200

放人中0 $100 極1 $100

收kingdom come

Tg: lokhins

收
Tomb Raider: Definitive Edition (舊版果隻) $80

放
Winning Post 2016 $120
overcooked 歐版 (冇code) $120

元天屯交收

放
ps4連1手掣 1600 可小議
有意留tg

收機戰v 250
digimon 230

打漏咗 digimon駭客回憶 230

收
中土世界 戰爭之影 $150

巴打放咗未，未放0可以放高少少

收機戰v $180

收汪達個code $20

做個好心

收 god of war $100

放 進擊的巨人2 $380有code

邊個瘋狂負評人地

賣mhw 300 無code

收 wolfensten 2 $200

個post寫到明"明買明賣"都講價
不議價唔係常識共識咩

放 mhw 中文版 有code
$320

地點互就

Tg: LunJai8

人地壓價你就受
咁的確你係有份做壞規矩喎

我有講過我受咩 只係想講連登仔無想象中咁自律 標題寫咗代表唔到啲乜嘢

放 mhw $300 有code

放汪達與巨像 $200

Ok
咁俾人壓價條友屌d唔守呢個post規矩嘅人有咩問題

放 PS4 monster hunter World 中文行貨

道具CODE 未用 $300

深水埗 / 油麻地 交收

收horizon 三合一版 $180
Whatsapp53362100

收Nier 250 港島交收

收機戰v 250
數碼暴龍駭客回憶 230

放 horizon (3合1版）
180

今日綠色線放工時間6-8
意tg : nvmnvm

放刀劍 凶彈300

收
刀劍 加速 千年黃昏 200

另放
sonic force 160
mighty no.9 80
star ocean 5 130

TG: rain_danhk

放機戰 og $200

荃灣或旺角MTR 交易

吳生，算鳩數啦屌你
業都未畢學人扮大個
所以話d學生哥真係舍煩
平10蚊ok？

為10蚊貼人出黎

二手PO都有戲睇

放 MHW連Code
$280

屯元天

等睇互爆

到底幾多人唔明 明買明賣既意思
百佳都係明買明賣
你會唔會買完野再同個收銀講價??

其實想壓價既咪自己開個留言收
搞人做咩
人地放300 你留言收250咪得囉
但當然收唔收到就

唔撚係掛 睇嚟我做咗水魚
咁140 啦
Btw overcooked 收ed

收
GTA V
$180

杏林子 同你意見不合就要貼人出嚟 咁你同政府dq反對派議員嘅做法有乜分別 我又唔係同你講價嗰個
再者 你扮約交收釣魚跟住放飛機 咪一樣係連登一直以嚟批判嘅嘢 咁多位以後小心啲啦

收
nier: automata 中文版 $250

觀塘/將軍澳綫交收

做乜改名

收

火影4 $150

死傻閪改名
屌你老母標題講到明都可以拗話一定要跟標題咩
你老母係咪生少左個腦俾你呀

擺明撚鳩你
鬼叫你tg都放私人相咩

收街霸5 220$
tg ： seeutmr

放：
MHW連Code $280
超級機械人大戰V連Code $250
刀劍神域-虛空幻界 $230
Dead Rising $100
Dead Rising 4 $150

天水圍交收

加人中之龍極一 $100

賣人中0 中文300

收

機戰v $220

放 中土 shadow of war 中文版 150
馬鞍山 紅磡交收

放 進擊巨人2 $380

收 機戰V
機戰 OG
有code $200

fifa 18
有code $170

放 人中6 $160
紅色線/西鐵線交收

唔好改名啦

白痴仔 tg黎咋

你慢慢mon實我個tg啦

講個價都要起人底 真係好撚肉酸

放
COD WW2 $220
綠色線交收
Tg:

小學生咁
偷呃拐騙都話 問兩句都要起底真係

收 機戰V
機戰 OG
有code $200

fifa 18
有code $170

tg: godofmen

收無雙大蛇2 ultimate 中文 $170

不嬲最鐘意撚鳩d窮學生

二手市場之中有邊個買家唔想個價低d
有邊個買家唔想賺多d
明買明賣我就覺得只係指買賣雙方明確地標個價出黎 但唔代表完全冇商議空間喎
可能時間地點遷就到賣家可以平少少當車馬費呢
你話殺mhw個價殺到50蚊就話on9 啫
個十蚊真係拎黎當車費條數都唔一定夠俾
不過我諗同小學雞講呢d都係曬鳩氣

其實係
明買明賣同絕不議價兩樣嘢嚟

收horizon limited edition
二手的話 $300 睇新舊情況再加
全新 $600 可再議

放 GTA 5 $220

tg:

九龍塘站, 將軍澳線交收

放
Battlezone 中文 $120
The evil within 1 $140
Uncharted lost legacy $150

收
Call of duty wwii $200

平日九龍塘附近交收
假日藍田交收

平十蚊ok? 媽呀好柒

收中文版

收 機戰og
機戰 v
有code $200

fifa 18
有code $170

真係唔想講價咪寫明絕不議價囉，
我放game如果對家話肯就我地點我平50都肯喎。

你話人地孤寒小家貪果幾十蚊，屌你自己咪仲肉酸，
玩埋fake人假交收又起底，仲要好似好威威咁你知唔知丑架

咁撚叻咪起哂成個post反對你嘅人底囉，
垃圾。

放
Metal Gear Solid Phantom Pain
$80

收骰動人生$200

收汪達與巨像 $190
觀塘/將軍澳站交收

收 overcooked $170

放 進擊巨人2 $370

放人中0 280
Gta5 200
人中6 180
人中極2 250

好心唔好咁肉酸為左嗰十幾廿蚊嘈
買賣雙方都已經唔係好得幾多
買隻game幾舊水咪當支持下知識產權
冇錢就唔好打機

放UFC3連code
$260 可議
西鐵線 荃灣線交收

賣
圖中兩隻game $250

收Uncharted lost legacy $130

將軍澳線沿線

Tg: ckc1125

收persona 5 中文版 $300

收機戰v 有code 230

屯元天

收

機戰v $200

港島交收

放 Lego. Marvel $150無開過

放
MGS V phantom pain 英文版 80

放

無雙 orochi 蛇魔2 ultimate 中文版
$190

Batman: Arkham Knight
有code $80

深水埗or石硤尾

放GTA V
$200

放 進擊的巨人2 $370有code

收 nier $260

放horizon 鐵盒版連設定集 $240

收王國之心 HD 1.5+2.5 ReMIX
$80蚊

放龍珠fighter z 350 中文版
將軍澳線交收

放
人中0 中文300

收diva future tone 280

放titanfall 2 170
閃亂 200

收骰動人生 220$

tg ： SEEUTMR

買二手game講支持知識產權

收fifa18 要有code $200

想收隻ps4手掣 全新定二手無所謂

收人中0$260
人中極 $100
中文

放仁王$150

收
無雙 orochi 蛇魔2 ultimate 中文版 $200
西鐵沿線收交
屯元天加20

收
機戰og 有code $200
機戰 v 有code $230
fifa 18 有code $180

想問下巫師3 goty版收緊幾錢
追左成個post無人放

收機戰v 要日版 連code
$250 mk交收

放
A way out
$160
Tg:

賣人中極1 $100
屯元天

放

the evil within 2 $170
暗黑破壞神 $120
太鼓 淨鼓 $180
LBP3 $80

多要再減

一般220，不過前排見過200蚊樓下，睇你好唔好彩

收汪達 要連初回code $230 可小議

收機戰v 有code $230

屯元天

收

古惑狼 $200
a way out $160

觀塘/港島線

收
A Way Out $150-$160

收Nier 中文版 250 港島交收

收

機戰v $220

沙田/葵芳

TG？

放2k 18 $190

收a way out $150

放
FF15 中文版有初回特典code $220
仁王 中文版 $150
要哂 $320

收
人中之龍極2 中文版 $250
可 用FF15 或仁王 加錢換

東鐵線交收

收機戰Ｖ＄２００粉嶺沙田交收

放 fifa 18 $200 荃灣交收

收A way out $150

放mhw 無code $300
紅線交收

放
Battlezone 中文 $120
The evil within 1 $140

收
A way out $160
Call of duty wwii $200

平日九龍塘附近交收
假日藍田交收

放：
MHW連Code $250
刀劍神域-虛空幻界 $200
Dead Rising $80
Dead Rising 4 $130

天水圍交收

收 太鼓達人250
觀塘線 東鐵線交收

收
Just dance 2018 $220

放A way out $160
Tg:Vincent_Leung

放A way out $160

古惑狼一手$188咋

收

injustice 2 $180

digital定實體

搵左搵唔見 邊到有？

放
A way out $160

smilemorelihkg@gmail.com

tg?

email左你

所有自取都收$25運費 係咪無門市

想收刀劍，不過天水圍不了

收 dark souls 2 原罪哲人 $200

收 汪達與巨像 要有初回code $250

放
A way out $160

屯門交收

加放人中之龍極1 $130

拉低D睇有換領點

佢寫"自取" - 每件運費$25

利申:未用過

我理解係寄去換領點都要收$25

放 fifa18 150
荃灣

放人中之龍極2 $270
觀塘線交收
藍田優先
tg:dasiuya

咁on9

收 metal gear v 中文版 80

收 a way out 180
TG: allennai 上水粉嶺 今日

今日綠線

收人中北斗 300
地點互就

收a way out
$150

Pish

放2k 18 $180

收a way out $150

收
機戰og 有code $200
機戰 v 有code $230

放fifa18 $200

馬鐵/東鐵 大圍至大埔站 可交收

tg:

收diva future tone 320

放 titanfall 2 140

放：
MHW連Code $250
刀劍神域-虛空幻界 $200
Dead Rising $80
人中之龍極1 $100

天水圍交收

放 Lego marvel super hero未開封 $150

收
機戰v 無code 200 有code 220
三國無雙8 220
A way out 140

平日樂富荃灣交收/地點再約

放
A way out 150
紅綠線交收

放
A way out $150

屯門交收

收汪達與巨像 $200
明天 屯天元交收

收overcooked $140

東鐵線（大學-大圍） 馬鐵全線可交收

放a Way out $150

西鐵 天水圍 朗屏 元朗站交收

收 a way out 170
大圍交收

放overcooked 無code $150

sold

收PS4
勇者鬥惡龍XI 中文版 $270
persona 5 中文版 $270
元朗至藍田

收A way out
150

放 GTA V 中文
有地圖 $210

收
A Way Out $150-$160

時間地點互就

放
horizon 鐵盒版連畫冊 無code $240

收
汪達與巨像連初回code $250

收a way out $160
紅色線

收The Witcher 3 goty $180

放
A way out $150
屯元天交收

收
機戰V 中文版 230 將軍澳線交收

放DQ11 280
地點再傾

Sold

放
2k18 250
mhw無code 300
時間地點互就

收
fifa 18 $160
a way out $140
overcooked $140

收A way out 150
今日荃灣 天水圍

收BATMAN 中文 $120
巫師3 GOTY 中文 $200
far cry primal 中文$120
屯門交收

放
無雙8 有code $350

收汪達與巨像 $200
今日屯天元交收

收 just dance2018

Telegram: sneijder19

收 a way out 150
今日 粉嶺/ 長沙灣

收
A way out $160
今日 沙田至9龍塘 交收

另放
仁王$150
討鬼2 中文$150
Pay day2 $150
Edf 5$300
勇者鬥惡龍2 $180

可換a way out

放mhw 中文 無code
$280,深水埗交收
tg:

放
KINGDOM HEARTS HD 2.8 英文版 $250
海賊無雙3 中文版 $200

收away out $150
今日 屯天元交收

收a way out $150

收 a way out $150

收A way out 160

今日天水圍 荃灣

收a way out 160

收 a way out 180

放
汪達與巨像(有code) $220
鑽石山/黃大仙交收

收機戰v $200

藍田交收

放
三國無雙7with猛將
$150
紅磡至沙田交收

放
海賊無雙三 120
Uncharted 4 150
The order 1886 120
Knack 50
龍如維新 日文 100
Littlebigplanet 3 60
Monopoly family package 60

Assassin creed unity 120

收 太古之達人 $250
放 fifa18. $200

push

推一推

收a way out $160

放
無雙8連code $320
MHW連code $300

屯門交收

放
MGS V Phantom Pain 英文版連地圖 80
the order 1886 中英文合版 80
兩隻一齊150

收
人中極$120
馬鐵線/沙田

收nier 250

港島

賣fifa18 無code
將軍澳mtr 面交 $220

收 太鼓 game $260

放
horizon 鐵盒版 $200
uncharted 1-3 collection $100

收 A way out $160
黃埔站 紅磡站

$180賣a way out
放工時間尖沙咀～鑽石山站交收
tg:a2chat

$330 收 龍珠fighter Z
人中北斗 中文版

西鐵沿線交收

有意

收戰場女武神$100

地點可議

收戰場女武神3，九龍區

收gvg $200

放地球防衛軍 5 $300

收BATMAN 中文 $120
巫師3 GOTY 中文 $200
far cry primal 中文$120
A WAY OUT $160

屯門交收

放
Uncharted 4 150
The order 1886 120
Knack 50
龍如維新 日文 100
Littlebigplanet 3 60
Monopoly family package 60

Assassin creed unity 120

收巨人2
$180
可議

放 Witcher 3 GOTY 繁中
$250
旺角/黃埔 交收

收Nier 中文版 250
港島交收

收A Way Out 160
西鐵綫，東鐵綫紅磡至沙田，綠色鐵均可交收
Telegram:

放：
刀劍神域-虛空幻界 $180
Dead Rising $60
人中之龍極1 $100

天水圍 / 西環交收

收人中極2 $250

限粉嶺上水太和收交

收
a way out $160
紅色線

收game

one piece unlimited world red deluxe - 120

放fifa 18 $200

屯元天

收A WAY OUT

$160

觀塘 至 荃灣交收

賣

全新 膠都未搣

小小大星球3 $100

locoroco $80

旺角交收

收

古惑狼 $180

放
a way out $170

觀塘/港島線

Fifa18 無code
將軍澳MTR交收 $200

Telegramed

放
古惑狼 $200

放

(一手) 戰場女武神4 $350
連特典code

收
小小大星球3 中文版 - 50

觀塘線

TG: airsky1221

收
2k18 $230

有冇人放Persona 5

全新OG已買
暫時唔收機戰住了

收
infamous the second son $60
Portal knight 唔知價
王國之心 1.5 +2.5 唔知價

放
PS4 killing floor $80

東區至將軍澳綫
牛頭角至油塘線

Tg: wowo556

收無夜國度2 中文

$280

收

無夜國度2 中文 $280
加速世界X刀劍神域 千年的黃昏 中文 $240

放kingdom come deliverance 含code

收dq11
九龍塘-沙田

kingdom come幾錢

Pushh

收
Persona 5 中文版 $260
Nier 中文版 $260

荃灣/ 葵芳

放MHW 全新 $280

元朗/上水

我前日on99 452買番黎 仲有單係度
280 deal?

放 A way out $180

放
Call of duty infinite warfare(有code) $150
人中6 $180
Far cry primal(有code) $150

放
Call of duty infinite warfare(有code) $150
人中6 $180
Far cry primal(有code) $150

屯天元/西鐵綫交收

放全新 進擊的巨人2 中文版
420
沙田 九龍塘 大圍 馬鐵交收

收巨人2 200

收無雙orochi 2 ultimate 200

排150

賣
1.龍珠xv2
2.bf1

$270, $180
全中文無code

紅線及青衣交收

全新a way out 先178
D二手價....

放UFC3連code
$240 可小議
西鐵線 荃灣線交收

收巫師3 goty

放 MHW 無code $260

放巫師goty 中文 $240

限牛頭角交易

200$收汪達與巨像 中文
@namegin

放fifa18 $200

馬鐵/東鐵 大圍至大埔站 可即日交收

tg:

放
MGS V Phantom Pain 英文版連地圖 70
the order 1886 中英文合版 70
兩隻一齊130

收太鼓$250
收七大罪 帶價dm
tg: hkgggggg

放a way out 150 上水 粉嶺

已hold

收 a way out $150
彩虹站/附近

收 A way out 150
Overcook 120
西鐵線最好
東涌線 荃灣線 都得

放 titanfall 2 140
閃亂 200

收diva future tone 300

收
數碼寶貝物語 網路偵探 $180

放

Overcooked 150$ no code

收
A Way Out $160

綠色線

放
進擊的巨人2 中文版 有code
$380
西鐵綫交收

放
真田丸 200
Shadow of War 200
COD:WW2 200
Last Guardian 180
Division 50

最好港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

收
ps4
ghost recon Wildlands 150

收人中北斗$300, 東鐵油尖旺

TG: arsgsw

收
數碼寶貝物語 網絡偵探 $180
the last guardian $100

收 overcooked $120

收

機戰v $220
港島交收
tg:

放全新farcry5
340
Tg: spoolssd

收EDF5 $300
最好大圍至大學站交收

放
Witcher 3 $100
COD Infinite Warefare $100
Horizon Zero Down $100

mrmanofdark@gmail.com

收
A way out $170

收
A way out$160
東鐵線交收
聽日西鐵線都可

收
A way out$190
東鐵線交收

收 a way out 160
Fry cry 5 330

收dq11中文版

收far cry 5 $340

Tg:

觀塘綫交收

放
人中6 $150

屯天元/西鐵綫交收

收
dragon ball fighterz
a way out
沙田九龍交收

收

無夜國度2 中文 $280
加速世界X刀劍神域 千年的黃昏 中文 $240
刀劍神域 奪命凶彈 中文 $260

300蚊灣仔？

收 Persona5中文版 $280
藍/綠線交收 Telegram: [url]tel/AlexLam[/url]

已賣

同我講價300果位人兄
識唔識明買明賣?

放 MHW 冇code $280 GTA 5 $200
屯元天

放mhw 300 有code 或貼50換全新女武神4
黃埔或何文田交收

放全新 進擊的巨人2 中文版
400
沙田 九龍塘 大圍 馬鐵交收

收bloodborne the old Hunter $170

收
無雙 orochi 蛇魔2 ultimate 中文版 $210
屯元天加20

收 the evil within 1/2

放 真。三國無雙8 no code 250元
黃大仙交收

另放太鼓之達人 （只有碟） 280元

All sold thanks

放 真。三國無雙8 no code 250元
黃大仙交收 [url]
另放太鼓之達人 （只有碟） 280元 hold

放
final fantasy 15 $150
uncharted 4 $150

MTR紅線

收 a way out $150
Cod ww2 $200

收

機戰v $220
九龍灣/粉嶺/沙田/大圍交收

收:
Overcooked 130$

謝謝

收dq11中文版 280

想問下 HITS果3隻GAME(GT+KNACK+UC4)值幾錢? 唔連PS PLUS

knack2

KNACK2個CODE係連埋3個月PS PLUS

放horizon $160
西鐵線
Tg:brounion

我見人放 佢話無CODE 姐係無埋KNACK2?

又係呢d 明買明賣等如無價講

有冇巴打知g gen 太鼓依加咩價到？
想收黎玩下

放 horizon 160
GTA 200

一齊要 $340

屯元天

Tg:brounion

收
ghost recon Wildlands $140

你有權講價
佢都有權屌你姐

明買明賣唔代表唔可以講價wo
屌乜春

日經

要講價出去另外開個議價POST

講明唔議價，直接屌我覺得冇所謂
但係佢用明買明賣嚟屌，係有啲怪

放FIFA18 $200
可換GTA5
另收farcry5$300
西鐵綫交收

自己唔明白明買明賣咩意思 重要叫人走 惡撚到

放
the last guardian $140
收
人中之龍 0 $200
人中之龍 極 $100

係為你哋班講價撚好
唔想你哋又比人貼相又嘈交姐

放DQ11 中文版 320
放絕地戰兵超級地球終極版 中文版 150
東鐵交收

即係為10蚊貼人相你覺得好正常好威?
成熟d啦樓豬
重要同你意見不合就負皮埋我賣野既comment EQ之鬼?

收

機戰v $220
A way out 150
人中極2 200

屯元天plz 可少議

唔明買明賣，不要得

咁不議

唔撚比講價呀 咩叫可換呀
話一就一 二就二

我屌你老母

過主啦仆街仔

非黑即白
事實係你哋嘈講唔講價問題嘈咗幾版
阻到大家自己又激氣

你自己開價成十幾個負評又全部關我事 ?

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

post頭有寫嫁話

私底下賣第二個價真係仲算係明買明賣?

依家唔俾換game?
定一向都唔俾

唔滿意既請去講價post

條友發悔氣姐下話

我都賣PS4手掣
應該好快俾人屌

收無雙orochi2 ultimate $200
將軍澳綫交收 tg:barren2

放 mhw 300 no code
tg dddd1293

我幾時有話關呢個事
我知我開價低呀 人地唔鐘意我無計 但你貼出黎用意係咩先 我有無係咁屌鳩人先?
睇黎又係自己論點唔夠人黎就貼人圖揭人瘡疤既撚樣

咁留低telegram私底下傾算唔算明買明賣?

用意係有正負評係好正常嘅事
唔駛太在意

放龍珠fighter z 380 中文版
數碼暴龍 網絡偵探 250 中文版
將軍澳線交收

用tg可以係俾買方同賣方聯絡同保障私隱既姐

咁我有game寫
放$350有code
tg 同你講冇code都係放$350
咁樣都算明買明賣?

如果唔係lihkg冇pm功能 使鬼用tg

雖然有人認為一涉及私底下聯絡就唔算明買明賣...

你班傻鳩搞清楚「明買明賣」個意思唔係「明碼實價」未

你咁講係有道理

但係post內文有補充話冇優惠

你又有咩睇法

連登賣野 攞黎賤

幾隻game 放 Carousell 快靚正走左

其實個問題係 個po無講明完全唔準講價 甚至有賣家自己都話可議
而部分人又錯誤解讀明買明賣既意思 所以其實就呢個PO黎講 講價係完全無問題 大不了咪唔接受
反而貼人出黎/屌鳩人呢d行為真係好唔要得
所以一係就係下個po開始講明絕不議價 一係就繼續容許人議價
咁樣明知唔可以講價都照講既就抵死

其實個po都係一個平台姐 大家接受到咪得

你要捉字既話咁係咪即係唔係窮人/窮學生就有優惠

笑死

咁都算捉字

咁佢句說話我理解就係不議價

你想解讀既話洗唔洗搵返係高登加呢句內容既人出黎問下

為左十蚊就要屌老母起底，痴撚線

痴撚線 放驚都要蒙撚住塊面

下次放驚話旺角交收，有的傻鳩問可唔可以九龍塘交收又可以屌老母起底公審了

買賣可議價要自己講明
咁就冇問題

明買明賣唔係拎嚟防止啲柒頭淨係放低個tg
又唔放價錢 話tg傾/pm傾嘅咩
由以前高登已經係咁
幾時變咗係唔可以講價

如果唔係咪寫明不議價

都得

一開始高登都係PM傾價錢
之後因為就係因為講價麻煩
先改做明賣明買

收 a way out 東涌線 紅線 160

睇到突然60個cm，以為好多人放game，點知原來又係明買明賣

收機戰$220

不嬲約定俗成 舊登起個陣都絕不議價
我買賣過咁多
我開幾多 你要就要唔要罷就
係唔知點解到依道 硬係有部份人好鍾意係度拗依樣野 好搞笑
所以先造就有班柒頭皮本身議價不特止
傾完一大輪約埋時間地點之前又係度話加減幾廿蚊
或者直頭見面話邊個邊個平/貴你幾多喎
屌你老母咩 哂我時間
或者依個先係當初點解講明絕不議價 廢事依班柒頭皮成日五時花六時變

Push

收GTA5
屯門

個時講明買明賣係唔想啲人pm出價然後明明應承左人都會變價高者得姐
依加又進化左？

咁唔該真係寫明絕不議價，到時有人再議先再屌

巴打個明買明賣就好似啱意思啦

回歸正題啦
收
無雙 orochi 蛇魔2 ultimate 中文版 $210
屯元天加20

即係如果買賣雙方都接受到議價就理得你啦
但係議係人情 唔議係道理
依家屌既係有班柒頭皮自己麻撚煩係度議價仲係度捉字塞話無講唔俾議價喎
弱撚智

收a way out$180
東鐵線

利申先，我都唔中意人講價，仲好憎fb page啲二手page，人哋賣2000，一堆人喺度排1000

但係而家係冇指明冇得議，人哋又唔係死chur要你平放，議一議就俾人起底
你都識講雙方接受到就得，你唔寫明，我點知你接唔接受
之後話唔接受，仲拎"明買明賣"做理由，我就睇唔到道理喺邊啦

議係人情 唔議係道理呀 明唔明呀
所以咪話你依班柒頭皮係度捉字塞囉

咁人地都係問一句姐大佬
你無寫明點知你比唔比個「人情」呀

唔好講到起底係常態

仲有班柒頭就買乜賣乜都係鍾意壓下你價講下價
本身個價係合理或者叫平 硬係要叫你平/貴多幾廿蚊
講明唔議價就係防止依D柒頭皮周圍玩野

不嬲呢個post都唔比議價架啦
買二手仲要講價 窮撚唔會學人打機啦

你去街市買野有得議價
你會唔會去百佳惠康要議價唔俾你屌柒佢點解唔寫明有無得議價呀你老母
屌 真係多小學雞 做埋功課早D訓啦柒頭

收
人中極2$200

又小學雞又老母又柒頭
惡過狗

對住你依種明明自己錯仲要大大聲惡人先告狀既柒頭皮使要禮貌?

呢度幾時變左惠康百佳

對牛彈琴 會對住隻牛彈琴添
弱智就唔好學人收二手打機啦

人地好聲好氣講
你答唔出放低渣膠之後成癲狗咁爆粗
又話呢度係百佳惠康
喂點啊師兄，你係咪好嬲姐

惱羞成怒

收 蘇菲的鍊金工房 中文版 $200
有意放請

無料就自己摺埋收檔啦
無point就開始judge人用詞同語氣

我係舊登賣咁耐二手野都極少見到有人話議價係正常
神早就俾人鏟到飛起啦
係到依道就有班毛都未生齊既中學雞
唔知係咪老母俾太少零用錢成日係度企圖將議價合理化

放 GTA5 $200
屯元天西鐵
Tg:brounion

你咁撚有錢做乜要賣二手game咁節墜呀懵撚

其實一直係你冇point
係咁話寫明不議，而家有寫明
百佳係二手嘢
話人小學雞嗌人老母之前，睇返自己打咗啲乜柒出嚟先啦

百佳唔係二手野呀
唔明我舉個例點解之前就唔好沖出黎柒

駁唔到

大哥哥閱讀理解係咪肥開佬
一直講緊呢度唔係正式買賣嚟，本身冇話講唔講得價就冇得屌人講
你要唔講得嘅就唔該寫清楚，就係咁簡單

原來係傻既 體諒下人

你呢兩句嘅point又喺邊
成撚個元秋樹根咁

自由市場 大家同意咪交易 唔同意咪唔賣 屌人係咩玩法

講緊你自己啊窮撚

借番樓上回覆黎答你個柒頭

見開都係買賣家寫明可議多
自己都唔會走去問啲冇寫明嘅人到講價

小學雞最中意用果招

Sorry, 唔計PS4 我買開steam貴版賣唔到二手既貴價game

做咩帶頭盔話唔係正式買賣呀
士多有得講價就唔係正式買賣呀懵撚
百佳惠度無寫明有無得議價
你班小學雞仲唔去問下佢我買兩條紙巾可唔可以平五蚊比我?

佢講價 對家唔接受貼佢出黎依件事係岩定錯啊?
大家都貼人出黎 岩就一齊岩 錯就一齊錯

講番先 唔係我被人起底
不過鄧果位巴打唔抵

佢地唔明 因為佢地認為個世界圍緊佢地轉

柒到

你做乜撚野 我唔係你果邊架喎

你明唔明百佳惠康同其他大公司都唔可以講價既原因係乜？ 唔係關係咪正式買賣事，而係百佳個收銀無權話事無得平賣比你 除非佢次次收銀都打比李家誠。而街市可以講價係因為直接同鋪頭話到事果個人deal買賣價格

有人又用屎眼睇野

理解錯誤

唔明

即係呀 我係比你屌緊話講價無錯既其中一個 我只係同上面位巴打交代清楚唔係我被人起底
唔明你做乜鳩

咁又點

柒左

句句都自打咀巴
呢度係正式買埋
你都識拎士多同百佳做例子，自己仲未明點解士多講得價，百佳冇呀
呢個post同士多可比性高，定係同百佳可比性高呀
你講咁撚多都解釋唔到點解呢度唔講得價呀 懵撚

言下之意即係打比李嘉誠就可以講價?
喂你地自己夾下口供啦小學雞們
一個又話正式買賣先唔比議價 一個又話因為無權話事先唔俾議價
即係點呀 好混亂呀

想問g gen同太鼓依加咩價位
我想明買明賣

我係唔明你UP乜柒呀屌
用你個腦組織再出黎吠啦

乜撚野可比性呀你UP乜柒呀 點解士多又唔係正式買賣呀
你老師無教你舉證唔可以空泛架咩

你地自己自打緊自己咀巴喎
上面你地有人講話唔關正式買賣事呀柒頭皮
答人啦 點解關正式買賣事呀

兩樣嘢冇衝突，邏輯同理解能力差就飲返多啲人奶讀返書啦，話人中學雞
中學雞可悲啲，定係幾十歲弱智可悲啲

你讀多啲書先再嚟拗過
你真係柒到我都唔忍心再望落去

一個話關正式買賣事一個話唔關正式買賣事 仲點拗呀好難幫你兜喎
點樣無衝突法呀
駁唔到就腦羞成怒喇 頭先我唔知聽邊個先講完話剩係識一味用粗口屌人無point昨喎
唔知係咪講緊閣下呢

理性上你打到比佢的確係可以講價 有咩問題
只係佢理唔理你接唔接受就第二樣野。

都係果句 自己誤解左明買明賣既意思就要人跟你果套
唔知個世界圍住邊個轉
明買明賣係雙方講掂數
如果面交出到黎個買方先失驚無神壓你價就抵屌姐

惱羞成怒完話人惱羞成怒，字都唔撚識打收下皮先啦，又用埋啲小學雞招數，"話緊自己呀?" 柒撚到

由頭到尾都係拗緊呢個point，不過冇人敢正面去拗

你講完會唔會打冷震?
為拗而拗既中學雞
打俾李嘉誠可以講價

唔好咁嬲啦冷靜D
自打嘴巴係柒既
你答左我一個話關正式買賣事 一個話唔關正式買賣事 係咩一回事先啦
我唔問你其他野喇 乖 你答到點樣係邏輯層面上無衝突我再過黎撚下你

俾人撚FF到自己撚緊人，你除咗識拎人話你嘢去話返人，仲識啲乜
係冇呀

你答左我一個話關正式買賣事 一個話唔關正式買賣事 係咩一回事先啦
乖 唔好嬲

自己講埋d假設性既野話咩呢度係百街
人地用番你個例子係你個假設場景度應番你又屌鳩人當人現實會做
你玩曬啦

er..上面你UP個堆話我柒左定唔知點樣我仲想知係咩一回事

個post變左質

話人窮撚既出番黎未呀屌你老母

好多巴打都會自覺留言話議價
你咪可以同佢講價

但冇話可議就唔好去講價啦
盞又世界大戰

我覺得應該直頭係下個post為左迎合依班傻閪需要
直頭打所有留言默認為不議價 要議價既自覺寫明可議
以免擾人

以前議價先要寫明 唔明點解依家調番轉不議價要寫明 好奇怪

其實好簡單
"明買明賣 請標明價錢" 字面上無不可議價既意思
加明買明賣, 只係防止今日傾好200放, 聽日出到黎你話賣250, 舊登就有幾個咁既人
以前#1仲有幾個會員UID添
至於可議不可以, 係約定俗成, 我明碼實價打放200, 你仲問我150得唔得, 我認為大部分巴打都係屌緊哩樣野
當然, 自由市場總有一兩個人撞入黎講價, 時地夾既有時真係平10蚊無所謂既, 不過有D on9係又問唔係又問, 講好不議入殷壓價, 講好屯元天入黎問沙田得唔得, 哩D咪要屌囉
BTW 有好多巴打/CD ROM唔係舊登一直跟開PO, 其實比人問問價我又覺得佢無錯, 最多都係ON 9 D囉, 係咪有需要起底貼人相? 我又覺得多咗囉 哩到唔係小圈子, 啱啱入黎鬼識咩, 我寧願有人問我平10蚊都好過D人話收話放唔報價/放貴過原價

冇腦冇point常用技倆

咦，讓步啦喎
一直咪講緊"要寫明"囉
不過讓步得嚟都要攞返個尾彩嘅，我明喎

佢地唔明以前幾混亂
依家又想帶番起個個風氣 成班人係度鳩問先至有咁既規矩
起底放相就衰梗架喇

其實你真係好可悲 你答我未呀
答左一個話關正式買賣事 一個話唔關正式買賣事 係咩一回事先啦

放咁耐野以前邊有你依種傻閪中學雞擾亂哂規矩

正路係

嗚哇，又拎我話你果句嚟用
答你條濕鳩問題就真係濕鳩啦，自己反省下自己啲觀點，你唔係有病嘅話，應該合有答案

剩係識拋書包 無撚用
一個yes一個no 邏輯層面無衡突
撚中學雞真係好盞鬼

你答左我一個話關正式買賣事 一個話唔關正式買賣事 係咩一回事先啦

人地寫明可議咪可以講下價囉
冇寫既咪拎左contact先再私下問下得唔得
真係好少一黎就係個post到問
依加有班人無啦啦係咁執著個明買明賣依個字黎嘈姐

就係有人私下問完就俾人起底先會咁大回響

買賣post, 要嘈就另外開post, 唔好影響其他人啦

得47隻GAME好心就收聲啦
仲出黎吠
貴價game

放
the last guardian $150 可議

都on撚9 明賣明買就係唔想啲人講自出價,出價到離撚曬譜曬pm先出現，出個實價再慢慢傾完全合理冇問題。

竟然有人話係不議價嘅意思仲要起埋人底，真係痴鳩線 好似係你咁解的話晨早一開post就打明碼實價不議啦啦

喂柒頭換左Mon未呀 2018年仲用緊無HDMI mon

比人起底果位巴打唔係講價果個，只係幫口話無話唔比講價就比人起左相出黎

收 刀劍神域 奪命凶彈 中文版
西鐵/荃灣沿線

出個實價慢慢傾其實有咩問題，
你唔接受咪講No，解釋都唔洗，唔通條友會煩住你求你賣比佢咩屌.....

要嘈出去嘈
洗版咁洗哂收嘢放嘢嘅資料做乜

你理解能力咁撚低就收檔啦

可以正常放/收game未？
鍾意講價咪由得佢講

諗住入黎睇下有乜驚，點知咁都有得嘈
連登仔究竟有幾低質

收
Overcooked $140
觀塘線交收

想收g gen ,overcook
有冇巴打報個價睇下

收驚

咁不如你分享下應該點正確理解佢句句子

放bloodborne The Old Hunters 版 $200
MHW 中文有code $300
葵芳葵興交收
tg:hehehaha369

收經

放Mhw 冇code $280
GTA 5 $200
9成新PS4手制$200
屯元天

賣PS4 PRO 9成9新 2月中買
連psn 1年會員帳, 數位mhw ,血源
3100 pm

放 中文真三國無雙8 250元 nocode

放機戰v 中文版
250 無code
盡量觀塘線 寶琳線 港島線交收交收
留tg please

收farcry4
PS4
$120
彩虹至觀塘

收a way out $150
Tg:

放
進擊的巨人2 中文版 有code
$370
西鐵綫交收

放
真三國無雙8 有code
$300
可少議

放Call of Duty WWII $300, 連疆屍code
地點另議，最好九龍區

收機戰v $220

藍田交收

放mhw no code
280 tg dddd1293

就到交收優先

收persona 5 中文版
$300

收Ps4 pro
$2700
Tg:Kng_wah

放 女神異聞錄5 中文版 $300

長沙灣/深水埗站交收

放psv 機戰V
$220

收
A Way Out $170

放MHW 連CODE $280
地鐵綠色線交收

放project car2 $250
地鐵綠色線交

收overcook 140
g gen唔知價 鳩估150

放
Rise of the Tomb Raider 中文 $200

收／補差價換
Nier 中文 $250

收ps4主機

收A Way Out $170

想問hits bundle得gt同uc4 值幾錢

收A way out 180

放
Uncharted the lost legacy $160
J-star victory vs+ $120

收／補差價換
Overcooked $140
A way out $160

港島綫優先

收 GT Sport $200

ching 出面全新兩舊有找

放人中極1 $100

青衣~荃灣線

收A way out 180 屯門

收A way out 180 屯天元西鐵

放
MHW連code $280

屯門交收

收

A way out 150
人中極2 200

屯元天plz 可少議

收尼爾 230

另外賣 ff15 150
bf1 100
三國7 猛將 180
cod infinite war 120

放 Witcher 3 GOTY 繁中
$230
旺角/黃埔 交收

收ps4 FIFA18
$150
東鐵線交收

收a way out 150

收
Witcher 3 GOTY $200
Dark soul 3 GOTY $200
Bloodborne 老獵人 $140
人中極 $100

放mhw 連code $300
即日大圍交收

放
機戰V 250$

收nier 250
Tg: spoolssdx

放左

收 a way out 190

放basara皇 $100

收太鼓淨GAME $300

放 真三無雙8 $280 有code

放 lego marvel superheroes 2 $240

天水圍交收

已tg

放無雙8 270

收a way out 200

收 真三國無雙8連code

放
Fifa 17 $50
Lego worlds $130
Uncharted 4 $150
Hitman（鐵盒版）$180
MHW 有code $300
無雙8 有code $300

西鐵沿線交收

收刀劍神域 奪命凶彈中文版
$280,深水埗/長沙灣交收

收尼爾 自動原型 230

賣 ff15 150
bf1 100
cod infinite war 120

收a way out 200屯門

收overcook 140
g gen唔知價 鳩估150
青衣~荃灣線

收機戰v $230

觀塘/將軍澳交收

收a way out$200
收旺達 $180

屯元天西鐵站

tg: ddd005

賣mhw 中文 有code $300
天水圍元朗朗屏西鐵站交收

放MHW 無code $300

收
UNCHARTED 4: A Thief's End $130
Uncharted the lost legacy $150
UNCHARTED: The Nathan Drake Collection $80
女神異聞錄5 P5 $300

美孚荔枝角站

收A way out $200
FIFA18 $160

tg: @relnatt

放
Fifa 17 $50
Lego worlds $130
Uncharted 4 $150
Hitman（鐵盒版）$180
MHW 有code $300

西鐵沿線交收

賣mhw中文有code
東鐵線交收

Tg:king_wah

有冇人放star war battlefront 2

放
cod infinite warfare $80
tg: crimsonfeb

放人中北斗360
觀塘線/調景嶺站至寶琳站

A way out 一手都係198 180 成班收2手成200

收last of us
$100
tg shittyjai

收尼爾 自動原型 250

賣 ff15 150
cod infinite war 120

放
farcry5 豪華版 code已用 $370
tg

邊到

已經周街都冇貨

放mhw中文 無code $280
黃大仙交收

收 P5 中文版 300

收fifa 18 200
東鐵綫交收
Tg kkk369

放p5 中文版 $320
收nier $250

放
進擊的巨人2 中文版 有code
$360
西鐵綫交收

放龍珠fighter z 350 中文版
數碼暴龍 網絡偵探 250 中文版
將軍澳線交收

放Mhw 冇code $280
GTA 5 $200
9成新PS4手制$280
屯元天

放無雙8 有CODE 300
人中之龍 0 250

旺角 油麻地 深水埗

放p5 中文版，$300
Tg: ycssam
沙田交收

收
無雙8 要有code 250$

收
Dark soul 3 GOTY $200
Bloodborne 老獵人 $140
人中極 $100

收 2k18 $200
即日可交收

收nier 中文版$260

收overcook 150, g generation 180

青衣~荃灣線

收
機戰v 中文 $200
或我用高達 g gen中文換
屯門優先

t.m/MrHkyD

放A WAY OUT

葵興地鐵站交收 $200

Tg: ycssam

放

仁王 $160 / 換 GTA5 or Gundam VS
人中極1 $120 / 換 GT Sport
For honor 限定 未開 $100 / 換 GT Sport

旺角交收

收
無雙大蛇2 ultimate 中文版
$170

放
蘇菲的鍊金工房 $220

收
Far cry5 $340

屯元天交收
有意tg

收進擊的巨人2 $360

收 a way out 180
最好旺角

放Mhw 冇code $280
GTA 5 $200
9成新PS4手制$280

收Far Cry 5 $340 可Mhw+錢換
屯元天

放
Unbox: Newbie’s Adventure - 100
Party Game 可單機4人

或換
小小大星球3 中文版

鑽石山

TG: airsky1221

pish 可議價

收 A Way Out $180
Thanks

telegram

收p5 中文 $300

長沙灣-太子

放全新仁王 未開封 $140

議價過主啦

放火影經典傳承 $350

放
刀劍神域 虛空幻界 - 250

Unbox: Newbie’s Adventure - 100
Party Game 可單機4人, 假期必備
（或換 小小大星球3 中文版）

兩隻全要$320

鑽石山站交收

TG: airsky1221

放
Uncharted the lost legacy $160
J-star victory vs+ $120

收／補差價換
Overcooked $140
A way out $160

港島綫或油尖旺優先

放
KINGDOM HEARTS HD 2.8 英文版 $250
海賊無雙3 中文版 $200
FARCRY 4 英文版 $120

放farcry 5 有code
$320

收汪達與巨像 200
將軍澳線 港島線交收

放
Rise of the Tomb Raider 中文 $200

收／補差價換
Nier 中文 $250
紅線交收

放
戰國無雙真田丸中文版連code 300

收
人中之龍極2 中文 code可有可無 260

西鐵線交收

有意pm

放
戰國無雙真田丸中文版連code 300

戰國無雙4-II 中文版 160

收
人中之龍極2 中文 code可有可無 260

西鐵線交收

有意pm

放
Mhw連code $300
元天屯

收 a way out
$200

收巫師3 年度遊戲版
$250

收nier 中文 $260

放中文p5$300
沙田交收
Tg:ycssam

人中北斗 有冇人放??
想寶琳站收

麻煩聯絡

放 無盒 無保養 基本設備有齊 全部正常 靜係放係到小玩 係mhw玩過2星期 （跟埋下載版mhw)
1400
Tg :

收cod，唔知價

放

全新 Little Big Planet 3 $130
全新 Destiny 2 #100
戰神:夜襲 中文 $150

收a way out $180
屯天元/西鐵線交收
tg:

收kingdom come
tg: abcde201

放
Uncharted 4 $150
FF15 $150

紅色線

收尼爾 250
龍珠z 300

賣 ffx 150
cod infinite war 100

放MHW 無code $280

收
UNCHARTED 4: A Thief's End $130
UNCHARTED: The Nathan Drake Collection $80

美孚荔枝角站

放titanfall 2 150

收diva future tone 300

放

真三國無雙8 code 未用 $250

For Honor 限定中文版 game都未拆 $100

天水圍到元朗 西鐵站交收

全新for honor 限定 好景 58

預收 frycry 5

收a way out $180

放機戰V $250
馬鐵沿線

放機戰V $250
收 last of us $140
收 far cry 5

馬鐵沿線

[/quote]

收a way out $220
地鐵紅色線

放
2k18 $240
Far cry 4 $80
三國無雙7 猛將傳 $200
九龍灣至寶林 葵芳 交收

收龍珠z 320 有code最好

另外賣 ff15 150
cod:iw 100

荃灣線交收

Up

新post已開

push
use new post